意大利男高音Stefano 28號離開香港

自14年雨傘革命 五年後

今年十月份再次親身係香港
不論大大小小活動落力出席支持
用佢雄壯嘅聲音為我哋香港人打氣

大家可以寫心意卡/信 畫畫多謝佢
不過唔知佢係邊出沒 歡迎巴絲報料

訂閱佢嘅Youtube Channel, 比Like

【抗暴之戰】管弦中樂團伴奏廣東話獻唱《榮光》意大利男高音撐港人：若你們放棄，就變成中國了

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登